人生冇意義了

既然咁無意義,不如你去做下義工,幫下d可憐的人

我都好可憐

見到你就不想死了

紅魚

有22了

比我

why

冇22了

有的

ok. 佢過唔到今日

冇了 你睇

又有了 你看

冇呀 被拒絕

抵

我仲有好多個十年

唔抵屌